一人N個藝名同真名

劉德華=劉福榮
王菲=王靖雯

哈林=哈林

洪朝豐=洪烏豬

我地24小時捕撚住連登

任達華>卡士蘭

黎明 / 段水流

我同may是連體嬰

個真名應該係細個時乳名

陳奕迅>白蘭氏

洪天明>花之戀

藝名>真名

哈林 庾澄慶